# Однопоточный консьюмер реббита с выводом сообщений на stdout

Берет сообщения (без валидации) из FROM и отображает в логе


`PASSIVE` - если сделать false - будет декларировать указанные очереди, эксчейнджи если они не существуют. Ежели `PASSIVE` true - будет падать если не найдет нужных очередей/ексчейнджей.  


## Описание специфических параметров

| Название | Описание | По умолчанию |
|------------|------------|------------|
| `FROM_USERNAME` | Имя пользователя реббит  | **rmuser** |
| `FROM_PASSWORD` | Пароль пользователя реббит  | **rmpassword** |
| `FROM_HOSTNAME` | Адрес реббита из которого необходимо забирать сообщения  | **rabbitmq** |
| `FROM_PORT` | Порт реббита  | **5672** |
| `FROM_QUEUE` | Очередь из которой необходимо забирать сообщения  | **nil** |
| `FROM_EXCHANGE` | Ексчейндж на которую должна быть подписана очередь  | **nil** |
| `FROM_ROUTINGKEY` | Роутинг кей с которым должна быть подписана очередь на эксчейндж  | **nil** |
| `FROM_PASSIVE` | Пассивный режим - проверяет наличие очереди/ексчейнджа и падает если не находит  | **true** |
| `PREFETCH` | prefetch_count - кол-во одновременно получаемых сообщений от консьюмера  | **50** |
| `FAIL`  | Эмуляция reject'ов на половину обрабатываемых сообщений  | **false** |
| `REJECTALL`  | Эмуляция reject'ов на все обрабатываемые сообщения  | **false** |
| `SLEEP`  | Эмуляция времени обработки сообщений, в миллисекундах  | **0** |  
| `RETRY_QUEUE`  | Создание очереди повторных попыток для этой очереди (не забудьте удалить очередь перед включением или отключением)  | **false** |
| `RETRY_QUEUE_TTL`  | TTL для очереди повторных попыток, ms  | **15000** |  

